HKCC 社會政策及行政

有冇人同我一樣都係黎緊9月岩岩入讀？
求Ching指教下呢科係點
感激萬分

Year1都係讀intro科psy soci self understanding stat engx2 it reasoning加科social services

Yr2先讀spa鐵三角 mhs soc pol 同GPA 好易爛龜

Y1 輕鬆，都唔明點解啲人會低過3

下。。即係yr 2 GPA好易玩完？

有幾個fd都係呢科，生生性性bu poly city唔難入，英文正常好難爛grade

呢科冇撚用
上到黎乞食
快撚D搵門手藝讀下
利申: POLY SPA GRAD，當年HKCC CGPA 3.4X

Agger
唯有屌住屌到畢業先算 洗濕左個頭

其實如果要搵錢，都唔會on9到讀Social sciences 啦

師兄請問你宜家做緊咩？

以前都係讀類似既科 有d後悔

點解後悔？

讀社科真係等乞食

讀讀下先發覺對呢類科目無咩興趣 成日對住一堆on99既theory真係人都癲

二來呢類非專科對就業係零幫助咁滯

不過好彩而家都叫做搵到份ok既工 算係唔洗乞食

我宜家覺得有興趣，讀完就唔知了

咁大獲架。。。

真係讀返專科好過

專科有咩好推介

business 點都好過社科。又多女

當初我都為興趣。宜家真係有苦自己知

出黎做政府？師兄你宜家有幾唔掂，我有d驚

做到政府還好。做緊文員仔咋

咁你覺得為興趣好，定係為左未來份工好。。。

興趣既野將來可以再追求。但讀錯科你第一步已經好難行落去

D阿SIR個個左翼甚至左膠以為自己諗法幾獨特
特別陳乜乜又好女色 李廿一又係口講左翼實際未又係樓奴

總次依科讀黎浪費時間 特別你唔係女

讀完呢科升左上三大 都係前途未明
揀bba好過

講真 city ppp好過poly spa 定spa >ppp

但宜家科都揀定曬。。。交埋唔知點轉。。。

純粹個人睇法:

睇你咩目標, 如果只係要升u乜科都得, 興趣可以行先, 有興趣support 係好事 (當然要check 清楚會有咩course同你興趣啱唔啱)

但係如果要入理科/商科專科, 呢科未必提高到你機會, 如果係文科相對ge專科 (social work/psycho), 好耐以前可以用yr1 entry 入到u再㨂/ 報個時揀 (唔知宜家點)

利申: 好耐以前spa yr1升左u

HR狗，努力搵緊政府工

我係

我喺2014讀sw，year1 semA覺得呢科好悶(成日做啲on9 roleplay)，嗰陣撞正雨革，之後喺semB轉去spa

依加city ppp 啱啱grad

師兄點解喊曬？

Hs

Hkcc 只信工程

睇左你d post，你最後都係簡番hkcc呢科？

即係？
Sorry本人咩都唔識

其實cccu社科好啲

宜家好似太遲。。。都好似停止收生。。。？

巴打我都係報咗hkcc social sciences hkcc社科真係咁差？

冇所謂
可以讀下

記得中學拍拖就嬴

師兄你都係讀社科出身？

Health studies

我讀mbbs出身

宜家都係擔心讀完asso唔知點算好，升到UGC大家又好似話呢科好垃圾 。。。

升到就得
好過冇

謝謝師兄

客氣了

係呀 做到同學了
多多指教哈哈

到時相認下
Or如果你唔介意，先交個朋友？